大家點睇cc台弱智仔港毒之父炒左車？？？

斬何妖把刀 原來係淘寶梳 大家快去問下藍絲親戚點睇?

父狗炒車瘋狂慶祝佢👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

rip

我照佢

父狗都有今日，成日去弱智台扮KOL

駁唔刀

唔係黑警都唔會比呢d on9改圖fake到啦

港父唔敢郁我

榮清點睇父狗柒到應一應

梳都可以搞到內出血 ? 真係要買多幾把傍身喇

父狗入未？

港緊x

殺緊X

佢柒就緊

x緊凱晴

罪有應得

父狗智力媲美cctai

父狗就係cctai

榮清同路哥今日冇上水